屌點解強迫症呢個病可以咁撚煩

真係世界第一閪病黎

巴打好似都比佢影響得好嚴重，佢影響左你啲咩呀?

一有強迫思想嗰陣個人完全專注唔到，連一句野都講唔到，好辛苦

強迫症我屌你老母

有冇師兄睇過梁婉珊？